想搵啲戲個主角由好堅持到最後放開自己個信念

好似TDK個batman咁

許文彪

Lt. James Gordon: Because he's the hero Gotham deserves, but not the one it needs right now. So we'll hunt him. Because he can take it. Because he's not our hero. He's a silent guardian, a watchful protector. A dark knight.

Catwoman: Come with me. Save yourself. You don't owe these people any more. You've given them everything.

Batman: Not everything. Not yet.

無痛失戀

回魂夜

the mist

Venom

係TDK batman放開左啲咩?

戲喎巴打

mark 低先

最後揸緊信念先有飛行號

有放棄咩?

睇左幾好睇 不過都冇放棄到

保護gotham

最後走左唔做batman

放棄再堅持生存落去 如果唔係做咩開槍殺隊友

Predestination

Silence

都可以...不過已經睇左

想搵D未睇過既睇下

門徒

美隊3 睇左未

所有老強av

頭先正想講NTR

on99 老強會變自動波

Malena
Fight Club
Goodfellas

睇過好多次了 CAP好型棍

神探

Shutter Island

殺人回憶

American History X算唔算 Edward Norton 由新納粹到放棄種族主義

近親相姦，由爭扎反抗同放開信念享受結局

偽能叛變,一直阻止人但最尾親牛撳掣

500 days of summer

同埋for greater good 所以第一次殺人

英雄本色

無再堅持偷用學生飛入閘

大叔的愛

Watchman

只有Rorschach 貫徹自己的「正義」
其他人妥協

佢就係放鬆左信念所以阿群拿住把野就入左 之後阿群把野就咁岩插中左佢個條發緊炎既橫丫腸

XMEN DOFP Mystique算唔算， 最後終於唔報仇

Fate Heaven's Feel

非silence 莫屬

美隊3黑豹

加菲之後個樣真係戇鳩鳩咁，好撚空洞

好恐怖

The remains of the day
小說/電影都有

prestige

隔離島